# Desafio técnico web - processo seletivo da [Cubos](https://cubos.io)

## Sobre

Aplicação implementada utilizando o React.  
    - axios para as chamadas a API  
    - react-router-dom para o roteamento  


## Instruções para rodar a aplicação

### Com o yarn

Passo 1 : Acessar o diretorio da aplicação e rodar o comando yarn install  
Passo 2 : Após resolvido as dependências basta dar um yarn start para rodar  


### Com o npm

Passo 1 : Acessar o diretorio da aplicação e rodar o comando npm install  
Passo 2 : Após resolvido as dependências basta dar um npm start para rodar  